［重温］區議會代表甚麼

講起捐錢，你會捐去邊？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

林奠都開到口話黎緊會繼續同少數派合作
即係肯定會架空區議會
我地唔可以以為港共會好似之前咁手鬆批撥款
到時肯定會畀居民認為啲新議員唔做嘢
係咪要宣傳吓呢個觀念先呢？